廢老與死人無兩樣

1. 佢見到你 你見佢唔到
2.佢搞到你 你搞佢唔到 你搞佢就變埋鬼
3.個死人頭同死人樣
4.一樣都係咩都無 行屍走肉
5.但求有飯食 但求有人供奉

政見不同都係我地老豆老母，尊重啲啦，如果唔係只會繼續比人話兒登仔

有
廢老會消耗資源